大J：Ming仔，正所謂，唔出聲無人話你係啞。

Ming仔，正所謂，唔出聲無人話你係啞。係要衝出黎柒，成個直播都唔知個目的係乜。扮中立又扮唔到，黃你又唔係。
老實講你公開話自己係藍絲撐警可能仲多財路。

本來以爲你係聰明仔，點知原來只係一名無腦無公關無口才，純發明星夢既撚屌。不過都離地都好多年喇，係時候降落返地面。

不過呢，大家都講夠喇，呢D人由佢自己去擁抱大灣區啦。

理大同學而家水深火熱... 諗下有咩可以做到好過....

On9 Ming佢係配合昨天藍屍齊齊行動啫

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

ming仔表示仲睇緊留言 扮話好多睇唔切 乜都無答

特登琴日出黎柒 應該係想淡化出老解

佢咁都唔做仲好

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣

迖都冇乜出聲喎
只係一直關注
都變成地底泥

出左聲就出左聲，冇出過聲就冇出過聲，咩叫冇乜出聲

條撚屌一開live
全世界即刻唔記得左解放軍出動

係囉,唔出聲繼續去下旅行反而冇事
而家想扮野反而閪撚哂

狗Ming 一直都係sell離地 sell中產
但佢唔明 呢幾個月好多離地既人 已經落哂地

Tommy Leung 一d都唔on9, 係收左錢帶風向

推